【元朗恐襲】何君堯:犯法可以原諒

你老母臭閪 你個良心去撚咗邊
有曬片有曬證據你都話自己跣親
有朝一日你唔點解訓低咗 我好肯定係自己跣親